原來火柴咁危險㗎

火柴人識打架㗎

我冇嘢講

85罷工